一唔開心就....

好想打丁

1

巴打好得閒

無野做

不如幫我打丁

互打ok?

互打不如69 再互屌 我做1先 ok?

最憎Gay佬

唔好憎自己啦